佐真奴入波！！

舒服到

連燈仔燈到佢入波

射得舒服到

佐仔射門舒服到

自己搶個波返黎
自己入埋
係精神既~

認真靚波黎

舒服晒

原來個反擊係佢搶個波返黎

再黎個key pass

用上帝視角射門

燈足大半季
佐舒服命硬到

西瓜咁舒服都入唔到

迷佐了

大巴大巴掌落連燈仔個嘴度

差d助攻破處

笑死成日俾斜恩巴克利射走啲助攻

舒服地中出

仲射得幾靚

我係意大利人呀屌